汪敦敬1.2億入市 大家點睇

新世界旗下尖沙咀地標豪宅名鑄，剛以招標形式沽出1伙複式單位。單位為63樓及65樓F室，實用面積為2,108平方呎 ，成交價高達1.26億元，呎價6萬元。買家為祥益地產總裁汪敦敬。

汪氏回應本站查詢時指出，個人看好樓市前景，是次購入單位收租。至於預期租金回報多少？汪氏謂，收租最主要是看好長綫升值，若租客背景理想，平少少都會出租。事實上，汪氏早前接本站訪問時指出，樓市前景比1年前更清晰，800萬元以下住宅安全系數最高，有信心今年底樓價指數會比年初高5%至10%。

據了解，汪敦敬雖然持有不少物業，但是私人名義持有的單位僅得上述名鑄複式單位，故是次以首置身份入市，僅支付樓價4.25%厘印費。

資料顯示，上述名鑄特式單位，俯瞰維港璀璨煙花海景，物業基座為購物藝術館K11商場及尖沙咀凱悅酒店，鄰近集團最近開幕的全新世界級文化零售地標K11 MUSEA，地理位置優越，一直不乏名人及資深投資者追捧。

據悉，買家被新世界全新推出的董事長1440付款計劃所吸引，自推出計劃後，名鑄連同柏蔚山及傲瀧，新世界3盤合共套現逾47億元，平均每戶成交價均近半億元，反映此計劃極受市場歡迎。

記者：黎煥成

如果我咁有錢都未必買尖沙咀

施生都無佢咁夠膽。

1.2億入返20-30間嘉湖山莊打穿成棟做個20層複式仲fat啦 推高埋嘉湖 winwin

佢地...唔想睇

差估署公佈上月樓價指數，樓價止跌回升，最新按月升0.43%，回升至375.3。

全盛時期嘅汪汪, 可以噴射上升幾多次?

明明兩年後八百萬起跳

1440天付款計劃， 比1成樓價， 就可以住4年...

然後汪生就話打算放租， 若租金回報係2厘， 咁4年就收返8%，再計埋枱底下d 回佣， 咁4年後撻訂唔買都仲有賺...

估計個算盤大約係咁， 順便拎黎做下新聞唱好樓市

佢係咁睇好樓市既， 佢應該買d千零兩千萬既樓啦， 買幾間， 而唔係貪果1440付款計劃

要交15%稅呀
買幾間 送錢俾政府咩

印花稅？

炎炎質素真係

汪生係口裏說不 身體卻很誠實

佢一家大細親朋戚友都係大好友嚟

冇左麥太保 其他淡友 其實唔難嗰d真係唔成氣候 幾時回歸呀麥生

淡淡:左手交右手, 唔計!

豪宅唔計!

唔洗我一咁講就成班衝出黎咬我既

如果佢講到中細價樓升幅咁勁， 15% 稅佢呢d人要避又有幾難🤷‍♂️

佢揀長成交計劃 先令我有疑惑

我真係估唔到我只係嘗試估下佢點解咁做 ， 就俾人秒回

咁樣回應真係好肉酸 學下你師兄麥太保咁縮返入去咪算

點樣避啊弱智
要交就要交啦
避孕咩避

長成交plan通常會少左折扣，但係好處係唔使即刻供款。我估佢都係當摸貨，比15％樓價黎睇4年後升唔升。依家全世界qe緊，佢嘅贏面唔係低。

你咁識計數撻定唔買都賺
點解會懷疑其他嘢？
今晚睇中隻馬都唔會allin win啦
流鼻血點算？
風險管理啫

你教我避啦 叻仔
人頭就係咁多
柒咗就縮埋一舊啦

我都係大約咁估計， 當摸貨咁玩， 不過呢啲係只有豪宅先會有既長成交plan

我認同佢係做緊風險管理

佢平時係100%唱好嘛， 但事實上佢自己都唔係100%做好

不過我地小市民冇佢咁有錢， 好多時都係一買就等於all in 咁買，如果純粹因為見佢入市就跟住入市， 睇錯果時， 佢就只係輸皮毛， 你就可能輸晒架啦

佢好似本身住九龍站

佢作為大老闆， 搵幾個人頭幫手hold 樓唔係好難掛

【蘋果直擊】匯璽6.7億大手客全曝光 其中一人為元朗居屋業主

言行一致,
好過淡友祖師爺肥湯。

1成可以放租， 新玩法黎?

公司都係15%稅喎
你想表達啲咩

人地唔係同銀行借
點解唔可以放租？
只不過係個9成遲D比賣家

佢用盡槓桿先用1440plan

枱底傾好當廣告？

太保去左邊

我以前上過投資堂，汪總嘅主要論點係講貨幣供應。依家全世界qe, 只要d錢入到去樓市，3年後樓價升就好正常。不過我個人唔係太睇好後市，因為後市真係好，發展商唔使出依d白食白住plan黎吸引人買。

咁呢樣真， 起碼都見汪生有買下野，

果個湯文亮仲衰， 唱淡但又走去買凱匯，叫人買匯豐， 衰左又話老作， 敢做唔敢認

小市民睇錯市點都輸

汪敦敬雖然持有不少物業，但是私人名義持有的單位僅得上述名鑄複式單位，故是次以首置身份入市，僅支付樓價4.25%厘印費。

鞭撚到眾巴打血肉模糊

人哋講左比4.25%稅，當睇唔到

我一直以為k11上面係商廈
汪狗買咗之後我先知係豪宅
哪有錢

上面有酒店 SERVICE APARTMENT同住宅

而家講緊買幾層 點避稅呀

一層就唔叫避啦

我講班炎炎

連登真係好撚得意無論咩post都係嗌交

冇5成出租
舉補佢

成班兒燈仔教人買豪宅

您連出租條款都唔識
睇下先啦
人地無經銀行
邊有5成出租依回事

佢真心係大好友黎
好過湯狗 唱啖十幾年 自己背後又猛入貨